佔領稅務局先係真正玩法

稅務局冇人做野就冇收入 成個政府癱瘓
入面有冷氣有瓦遮頭可以長期佔領

推

推

大家點睇呢招?
有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

重有大把地方做野

有部份冇保安登記既樓層重有洗手間用。

政總，稅樓， 警總， 三大地方專心

嗯

個個用notebook 咩

示威者會比佢哋自出自入

日日大把人要入去交稅

斷佢財政來源

發夢聽到六月至八月係peak season

快手啲，就收工

圍稅局就啱啦 順便去警總報案
納稅人年年俾政府打劫 交稅養廢人

你儲左幾年錢，番少幾日工有影響咩？

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

一定要癱瘓稅局，齊齊唔交稅

毅進真係毅進

唔交稅犯法，但交唔到稅就唔犯法

日日好多人上好做厘印，做唔到成個樓市又癱瘓

日日處理咁多稅收
積咁多日都唔知點處理

發達 稅都唔洗交